★截至下午1時(3日)，已有逾85萬人報名全民檢測，37萬人已接受測試

【16:40】衞生署署長陳漢儀表示︰

截至下午1時，已有逾85萬人報名全民檢測，37萬人已接受測試。截至下午2時，已化驗12.8萬個樣本，其中6個樣本經衞生署覆檢為陽性。她認為，目前難評估發現陽性個案比率屬高或低，至於全民檢測時間有否需要延長，則需視乎情況再定。

6個陽性，4個舊Case 唔會傳染⋯
唔好用數字嚇人先得架！

無事啦
大家可以除罩

都已經好多....win左 初選
我地輸左

延長到500萬人驗到為止
可能做到2021年

得37萬